已經一個星期冇返過屋企 0818見！！！

小弟比人趕左出門口超過一個星期 就係正正因為屋企有兩個深藍父母 我嘅心願唔多 就係香港好返 所以大家 818一定要出黎！

818

兄弟你有冇沖涼架？

有 就算冇都要去遊行